Airpod 困擾

1. 用緊iPhone 7+ 最近update咗iOS 11.4
2. 用airpod聽歌時會突然無聲，好似無咗connection咁
3. 之後再㩒電話無反應, airpod繼續無聲, 但iPhone 繼續顯示首歌仲播緊
4. 停播歌, 隔1-2分鐘,個airpod又會出番聲

可以點解決
呢個問題好困擾, 有無人幫下手

換機

有啲地方會連接唔到，重連就OK

試下忘記裝置設定 再重新連番

換airpod定iPhone

已經試過唔關地方事, 屋企, 餐廳, 地鐵全部都試過有問題

試過, 情況一樣

換iPhone X

我公司樓下每次都係你呢個情況
行開就冇事

有時覺得連登有啲人好搞笑 買咗樣電器有咩問題或者壞梗係問間公司㗎啦 上嚟問托柒咩 要換貨上討論區問都換唔到俾你

我都係咁, 去天才吧搞，佢地話睇唔到硬件上有問題,

有可能係軟件上問題，佢最後成set 換過比我..

睇睇仲有冇同樣情況出現，如果情況繼續，要reset 過部機的setting

丟咗佢 買過對

網絡問題？

same here, 頭先先發現完, 一樣係iphone 7 iOS11.4.

未update 前都冇呢個問題. 似係iOS 問題